［永續］更新完 ios 14 粒電倒水區

究竟係我問題，定係好多人都係咁
用緊X，本來好地地仲有91%health
升左iOS14之後粒電一日都頂唔到
應唔應該換粒電，定係根本X已經係時候退役

唔止倒水，連叉電都慢左

我叉電快咗
因為粒電細咗

換電頂一年行唔行得通

早排先換完電 而家倒水咁
利申：8plus

8 換咗電都係倒水

tim cook: 人係拖慢部機，一係倒水

窮撚唔換機？自己揀啦

6s 倒水 一日三叉
升咗14.1 好似好咗
部機無咁熱

6s咁多年前倒水冇得怨啦

Wts打字打快少少會lag

咩叫wts?

WhatsApp

成日lag 機...

去到bar又話唔俾換電，說89唔可以免費撬

我都係咁

10又冇依個問題，順就好順，係倒水...

升親新ios就食電㗎啦
升一次食少少 升多次又食小小
你上13嗰陣都feel到啦
點解仲係咁多人唔知舊機+新os=食電
喺度怨換完電都倒水

13又唔多覺用左好多電
14就好明顯，但係14的確係好順

逐少逐少咁食
等你發覺嗰陣已經太遲

即係換左電都唔大幫助，因為硬件追唔上個新ios?

因為佢唔會optimize比你
新ios梗係越多功能越chur
你粒u又越舊
咪越大力先推得郁

第時糖尿病就係咁樣
預習定先

而家出街唯有尿袋旁身

樓主用開微信？

老人家唔知whatsapp有short form

我用緊iPhone 7
由13開始一直倒水倒到而家

換電頂兩年都得啦

Upload 左14，發覺連系統既size 都大埋本身我得13幾gb 而家上左14

SE2買返黎已經倒水
更新完好返少少

但係粒電都係年頭開始用，91%已經覺得要用尿袋

SE先天粒電太廢

用家問題

高咗 大隻咗 人都有自信咗
次次考試100分

迫你換機
ios 13.x.x 冇必要唔升住

換電啦

如果用舊機，除非個ios版本好lag，如果唔係都係唔上好過

screen off usage咁多既??

已經頂唔順換咗12

共果一向用update ios 黎整死舊機， 美國嗰邊一早俾人告上晒新聞， 不過佢有錢大晒， 用錢窒俾人把口

之前apple tune低個 cpu clock慳電俾美國佬告

11 ， 時倒時唔倒，好難捉摸

iOS 14 個原生 Cam app 真係好食電

用緊8仔，ios14.1。充電時一路用一路充都冇問題，但去到80%個陣會停左係度，一定要關左mon先識再上，仲要係好龜速。而家已經用緊原裝線，尿袋同原裝插頭都一樣有同樣情況，究竟乜事

XS有啲app打字都會lag

Keyboard lag我部8仔都有

知唔知有冇解決辦法

死忠不願面對事實
跟住又用iPhone可以升級四五代ios嚟打飛機
可惜升級完之後變一日三差、郁吓都發熱呢

係
幫助好有限
舊機只要升級咗最新一代ios電一定會用快咗
好似6s新出正常唔打機都可以一日一差
而家升到最新版本iOS 一日三差

你部機硬件無事
係Apple用ios14嚟提醒你夠鐘要換iphone12

認真 我唔敢講 年頭7plus 2月換完電
而家得返90% 都係正常用

有冇reset 過先?

Dfu 完有改善

咪信換電教教徒啦
換電有幫助不過唔係可以曉飛
唔會將你部電話嘅電帶返去一開始個Ios咁襟用
你估佢哋換完電可以打幾多次飛機呢

你係指reboot？我試過了洗機再黎充冇試，因為whatsapp太多野，次次洗機再restore 都搞勁耐

我直情100%都長差

唔想換，對耐左8仔覺得好順眼，又冇乜大問題

咩叫DFU？

好痴線
唔好咁啦換機啦

唔係..洗機..我部IPAD AIR2 升左14.1 洗機都還好..

Same wo me iPhone 11

過熱就停喺80%唔會再上，佢自動斷
除非你個環境係開住風扇冷氣之類無咁熱叉住用都會再上

但係我手感溫度係同80%前一樣

但我8 plus 仲有94%電

要睇兩邊，唔係機背就係線頭熱都會斷
線頭唔熱多數叉住用過80都繼續上

前提要熄咗佢

同埋近80%嗰時覺得好熱就要即刻降溫就會繼續叉上去
如果唔熱唔駛理佢都會自動叉到100%

係唔係我問題，我部11 up完之後呢一個月內跌三次電量，由90%跌到87%，但我唔打機，冇點叉住電玩

有無關咗最佳化

關左會點？我以為開左先係好

關咗變返正常速度叉到100%
開咗去到80%就開始慢速叉電
舊電無咁快到100%
根據你平時使用習慣
到你差唔多用時先叉滿
無咁快叉完1個cycle
電池可能無咁快老化

唔怪之得我上到差唔多好似好難差咁

又或者避免咗叉到100%
你又唔得閒抆線或者訓覺叉
長叉舊電池hold 住100%會老化得快啲